覺唔覺得買潮牌潮衫潮鞋嘅人，係心靈空虛，同無自信？

先至要用呢啲填補心理缺失

錢多無地方洗

覺

何以見得

藝術 潮流既野
外行人識條鐵咩

係，正常人應該專心供樓，唔好搞咁多野。

大把正常人供樓之餘亦有閒錢買佢想買既野，不如諗點解你要只能二揀一。

油頭毒撚唔好話潮流啦，連襯衫都未識
衰在啲女鍾意潮童多呢，唔通吼啲斜咩袋落到屎忽既毒撚咩

點睇買開一個冇人識既牌子既人？